\documentclass{article}

\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\title{Rapport : Création d'un serveur proxy-cache}
\author{Gheysen Jeremy, Houyaux Sacha}
\date{\today}

\maketitle

\section{Commande nécessaire à la compilation et à l'exécution du programme}
\subsection{Compilation avec gcc}
	La commande pour compiler le client est la suivante : "\textit{gcc client.c -o client}", celle pour compiler le serveur est : "\textit{gcc -pthread -o server server.c}" dû à l'utilisation du header pthread.h.
\subsection{Exécution sous linux}
	Tout d'abord, il faut exécuter le serveur comme suit : "\textit{./server}", il vous sera demander ensuite de rentrer un port qui servira à la communication avec le client.
	
 	Ensuite le client doit être exécuter de la manière suivante : "\textit{./client adresse}" où l'adresse peut être l'une des trois adresses données dans l'énoncé. Ensuite, il vous serra demandé de choisir un port, choisissez le même que celui choisi pour le serveur.
 	
 	Attention, le faite que l'utilisateur rentre une chaîne de caractères au lieu d'un nombre pour le port n'est pas pris en compte.
 	
\section{Fonctionnalités implémentées}
\begin{itemize}
	\item Les connections multiples sont possibles grâce à la création de pthread \(ligne 61\) et à la méthode connection\_handler \(lignes 69-190\).
	\item Le proxy laisse la connection ouverte grâce à la boucle while\(1\) \(lignes 57-65\).
	\item Le pipelining n'est pas implémenté.
\end{itemize}

N.B.: En ce qui concerne le site www.google.be, nous n'avons pas toute la réponse du serveur car apparemment elle est envoyée avec plusieurs paquets.
\end{document}